# ReactLearn Repo

* Root of JavaScript app

## Setkní č. 1

Plán:

* seznámení s mojí myšlenkou, jak si to představuju
* diskuze nad myšlenkou
* zprovoznění úvodního příkladu
* diskuze nad příkladem
* procházka strukturou kódu
* debata nad dalším postupem

Dál podle času: 

* začátek implementace vlastního kódu
* debata a řešení vzniklých komplikací